楊潔篪赴美叩見「人類公敵」 郭文貴警告：有陰招

在美中緊張關係升溫之際，美國國務卿龐皮歐傳出今日將與中共中央政治局委員楊潔篪在夏威夷舉行閉門會議，香港問題、貿易、軍備管制與疫情將是焦點議題。在美國反共的中國富豪郭文貴爆料，中方此次背後的盤算是向美方放低姿態，主動給美方多項承諾，以拖延美國對中國可能實施的新制裁舉措，中方甚至企圖拖延至11月美國總統大選後。

提及此次龐皮歐與楊潔篪的會晤，郭文貴近日直播透露，他已告知美方相關人士，中方將對美方放低姿態，「我說（楊潔篪）這回來，你要啥，他給你啥；你讓他跪下來，他趴地上；你讓他喊你爹，他就喊你爺爺，一定這結局」。

郭文貴爆料稱，關於此次會談，中國當局已定調，將開出讓川普不好意思拒絕的條件，包括無論川普想讓中方買多少美國農產品，中方都會答應；川普想擊敗對手成功連任，中方願提供秘密資料來打擊對手；川普想提振美國經濟，中方願免費贈送武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）疫苗；川普希望中方降低對美關稅，中方也願意接受。

川普5日曾威脅歐盟和中國，指如果不對美國龍蝦降低關稅，將會對歐盟生產的汽車增加關稅，而針對中國將會選1項「對中國很重要的商品」徵收懲罰性關稅。

郭文貴強調，楊潔篪此次的目的就是要將川普「拖到今年11月份大選」，至於中方的承諾是否會兌現？郭文貴則以過去美中上千次的對話、香港問題、台灣問題、南海問題為例指出，中方多次對美方做承諾，但「有1件事兌現的嗎？」

龐皮歐此次代表美方與楊潔篪談判，不過郭文貴認為，中共其實暗藏陷阱，日後只要中方的承諾不兌現，龐皮歐的聲望勢必大受影響，警告龐皮歐「這回你上了當，以後你在美國，你就完了，（中共）這招陰著呢！他們知道龐皮歐國務卿反共的決心和對他們的威脅，遠遠超過任何人」。

武漢肺炎要找數，
今次中共走唔甩了

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

「川普想擊敗對手成功連任，中方願提供秘密資料來打擊對手」

呢個對侵侵係最大引誘

你估中共俾得佢
中共唔會再話俾其他傳媒聽Trump Trump 讓步順水因為收到對家醜聞咩
中共從來都係以退為進
永遠都唔會心悅誠服咁讓步

會唔會係中方比錢買番冰冰d片？

反正都9up

中方願免費贈送武漢肺炎

未必再信
上次肺炎已經搞到佢仆街

信中共頭幾次都可以講係基於對人基本信任
但支那走左咁多次數仲信真係要好好檢討下
但我信龐佩奧反共既決心

我要你仆街含家剷 你同我講農產品把撚

fool me once, shame on you
fool me twice? not gonna happen

到時會「唔小心」漏左俾媒體
到時輿論炮轟侵侵通敵
變成侵侵受制於支那
侵侵應該唔會咁侵
同支國玩左咁耐 邊次支那會誠服

倪匡召喚

冰冰定自殺

中方多次對美方做承諾，但「有1件事兌現的嗎？」

中國人最明白中國人既本性
空頭支票係中國人既特色

屌喇星點解佢講到中共好似好有條件好有籌碼傾咁？
疫苗？佢D測試劑歐洲仲唔喇夠野咩。
睇怕係傾下點跪啫，佢有乜BARGAINING POWER丫。

沒錯。 唔好當美國佬傻
特別係呢一個前特務頭子

六月四號共產黨仲係道

答應咩都假，最緊要拖到美國大選完先再算。

所以中共永遠不能信

為有消滅

屌
即係一個字啦
「拖」

hi 屌你老母,五毛你好呀

個情報係唔知維尼邊時邊刻會反口 其他官員都唔知 ⋯
而家得50%信 50%唔信 ⋯
美國入面仲有人信 美國國勢上升緊
如果繼續反共 可能引起美國本土班傻鳩反彈 ⋯

其實而家好危險

香港人只可以向世界展示一次中國有幾邪惡

合情合理

援則變丫嘛, 支共不戰而屈trump.